各位巴打，想問下Macbook pro爆mon要幾錢去整？

各位大佬 我部MacBook Pro 13吋啱啱爆左mon 如果攞去apple store整嘅話要幾錢？

不如直接拎去問?

咩年號機?

你估3000搞唔搞得掂

應該唔得
無apple care 預大約6000up啦

大約點爆法?

爆左個角仔

買左apple care先整係咪平啲

原來應該唔洗6xxx

有apple care唔洗錢

4500搞得掂就好

想問下爆內mon同就咁爆mon係咪都一樣整法？

應該點都成隻換

今日去左整
0蚊

有ac ？

冇吖 但因為證明唔到係人為 所以冇事
如果比錢就要比3722

想知點爆先唔係人為？？

佢啱啱睇左我側邊冇崩冇爛 所以就唔洗我比

15inch mon總成先5128

因為1年保養?